# VoxelGame Automation Demo Script
# This script demonstrates player movement and fly mode.
# Run with: ./gradlew run --args="--automation --script demo-script.txt"

# Wait for world to fully load
sleep:3000

# === Walk forward briefly ===
key:W:down
sleep:2000
key:W:up
sleep:500

# === Toggle fly mode ===
key:F:press
sleep:500

# === Fly forward ===
key:W:down
sleep:3000
key:W:up
sleep:300

# === Fly up for altitude ===
key:SPACE:down
sleep:2000
key:SPACE:up
sleep:300

# === Fly forward at altitude ===
key:W:down
sleep:4000
key:W:up
sleep:300

# === Look around - strafe left then right ===
key:A:down
sleep:1500
key:A:up
sleep:300
key:D:down
sleep:3000
key:D:up
sleep:300
key:A:down
sleep:1500
key:A:up
sleep:500

# === Continue forward towards water ===
key:W:down
sleep:5000
key:W:up
sleep:500

# === Descend to get closer to terrain ===
key:CTRL:down
sleep:1500
key:CTRL:up
sleep:300

# === More forward movement ===
key:W:down
sleep:3000
key:W:up
sleep:500

# === Toggle back to walk mode ===
key:F:press
sleep:500

# === Walk forward ===
key:W:down
sleep:3000
key:W:up
sleep:1000

# === Toggle fly again for aerial overview ===
key:F:press
sleep:300

# === Fly up high ===
key:SPACE:down
sleep:3000
key:SPACE:up
sleep:300

# === Pan around ===
key:W:down
key:A:down
sleep:2000
key:A:up
sleep:1000
key:D:down
sleep:2000
key:D:up
key:W:up
sleep:1000

# === Final descent ===
key:CTRL:down
sleep:2000
key:CTRL:up
sleep:500

# === Walk mode for landing ===
key:F:press
sleep:300
key:W:down
sleep:2000
key:W:up

# Done - game stays open for socket control or manual play
sleep:2000
